［有圖］有無人覺得蔥蔥好正？

好想屌到佢飛起

圓圓圓籃球

長傳橫傳進攻

ba ba lu boy~~~

以前可愛啲

有無方法睇返以前套蔥蔥撞地球藍球劇

專專心不分心

入黎就係睇佢 好得意

完成全場至終

fuck u fuck u

唔知點解望得耐覺得好恐怖

不不屈精神 堅忍不會放鬆

以前套籃球戲真係好高汁

放學ic U!

未入黎都知會見到佢

da da da da da
da da da da da
Come and join us
Be our friends

五虎連環陣

中意舊版蔥蔥

有冇人有新舊版對比圖

帶你探險新鮮盡是玩意

戀童

睇標題都估撚到

天外飛仙！

去到太空論盡星光一秒有千變

大家想入佢嗎？

估撚到

快快脆脆投球投球

單眼皮女仔黎講佢算係咁
不過又係冇波

嗰陣覺得套野幾好睇

每一天立志奮鬥只向前 無懼風雨

遠遠遠三分波 一擊即中

其實好好聽
果陣成日唱

剛剛先聽番 好正

幾靚女

放學ICU

屌過了

初試性感

用個鼻黎講野既公仔

有冇人記得大隻同美麗

每一天 仍是奮鬥只向前 無懼風雨

乜水黎

我記得依隻野比人偷左個頭，上晒報紙
個日仲要係節目入面係咁兜
點解個樣唔同左

好似係立志奮鬥只向前

下

笑撚到我

已經唔記得咗呢個蔥蔥，真正童年回憶
我認我鹹溼，睇標題以為你講條女

你真係唔知你就太年輕了

ho qq

佢十年後會上返黎懷緬think big啲姐姐
依家比佢睇住電視先

咩無波 唔明顯之嘛

後期中幅射個口大過大口青

佢個FD先正
3張圖入面第一張 企佢後面果個

完全唔想睇條女
蔥蔥一腳伸開佢
蔥蔥衝地球~babuluboy!

棋棋

蔥蔥講粗口

BTW幫蔥蔥配音果條女把聲好好J,佢之前配多啦A夢電影版個金嘉

條女好柒 隻眼咁細

點解搵極得呢隻ape

有冇90後睇過呢個

條女正

冇人記得大隻同美麗 好傷心

識貨

唔記得 講多啲

係遊戲黎
條女叫美麗 條友叫大隻
會瘋狂鳩叫 大隻！！美麗～～～
係咁拋啲唔同顏色嘅波落嚟俾啲小朋友接
大概係咁

吱吱

其實條女邊忽靚

記得

好熱血

好撚想睇返

閃電傳真機

把聲唔夠得意

睇黎我冇睇呢集 淨係知佢個樣無啦啦柒左好多

記得佢解釋過話自己升左級
但唔知原來係比人偷左個頭

連登仔唔好搞條女

而我只係諗到女神bb

阿Lu?

上過高登好多次啦

成個post都有聲

來自數碼星宿 遇上各好友
我與蔥蔥將知識 接~收
馬生把聲好洗腦

好撚柒

呢隻外星人

柒到仆街

好撚正佢隻眼

高可慧

我都想講！！！

以前睇明明係好得意 唔知點解有日無啦啦變左好樣衰

我記得
不停講美麗好煩

屌你個名

Source

呢個係咪第三代葱葱？

拎個款去整毛公仔
一人派一個
好懷念十二年前的日子haha

季經

又係你

細個以為李霖恩係蔥蔥進化成真人

小肥好正

學理永不夠 下課與好友~